[ 宮心計 ] 賤呂人的手段

賤呂人事件已淡忘
她利用港人三分鐘熱度的心理
令教練迅速成為過街老鼠

再運用拖字闕
讓追擊要求她報警的港人無癮
以退為進令教練跌入深谷 永無翻身之日

今日 她成功了
成功讓教練被成為性侵犯
飽受親朋戚友後代的白眼

呂賤人心計如此高深莫測
如果生於古時後宮 王后太后必定唾手可得

在這 我真係要寫個服字俾你
但我對你這人的人格 覺得嘔心

果然係沉了 賤呂人死全家